告訢你吧 張建宗話三千萬個口罩，係要十倍(三億)先夠

我當香港700萬人
有100萬係學生暫時唔洗用
都要600萬人
一盒50個*600萬共要 3億

正正係沙士當年一百日內用左3億個

用2003年計學生數約100萬人

仆你個街,亞視黎既